[開定先]垃圾車失分恥笑區

垃圾車 垃圾車 為你煮咖啡

屌樓主累事

點解要咁

信我 今次唔燈

55

我轟又贏

完啦咩 又死球了

收嗲啦排球隊

呢排唔理你啦
黑哨狗

駁吾到 垃圾車靠黑唷先win

仲淫叫

打錯字=.=